{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042251",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "본죽 전북고창점"
    },
    "text": "本粥は毎日09:00~21:00に営業しており、土曜日も09:00~21:00に営業しています。 日曜日は休みです。 メニューには天然松茸入り牛肉粥(保養)が16,000ウォン、本物の牛肉ユッケジャンジュクが12,000ウォン、ナズナプルコギ玄米粥が15,000ウォン、アワビ粥(保養)が13,000ウォン、サムゲジュク(保養)が12,000ウォン、鶏肉入りアワビ粥(保養)が16,000ウォン、冬至小豆粥が10,000ウォン、テナガダコ入りキムチ粥(ヘジャン)が11,000ウォン、ホンゲプムウンジュク(酔い覚ましジャンジュク)は14000ウォン ,シンチャンポンジュク(ヘジャンジュク(ヘジャンジュク)は12種類です。 これらすべてのメニューはネイバー注文でご覧いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "本粥の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "本粥は毎日09:00~21:00に営業しています。"
        },
        {
            "question": "本粥は土曜日に営業していますか？",
            "answer": "はい、本粥は土曜日も09:00~21:00に営業しています。"
        },
        {
            "question": "本粥は日曜日に営業していますか？",
            "answer": "いいえ、本粥は日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "メニューには何種類の粥がありますか？",
            "answer": "メニューには天然松茸入り牛肉粥(保養)、本物の牛肉ユッケジャンジュク、ナズナプルコギ玄米粥、アワビ粥(保養)、サムゲジュク(保養)、鶏肉入りアワビ粥(保養)、冬至小豆粥、テナガダコ入りキムチ粥(ヘジャン)、ホンゲプムウンジュク(酔い覚ましジャンジュク)の12種類があります。"
        },
        {
            "question": "本粥のメニューはどこで確認できますか？",
            "answer": "本粥のメニューはネイバー注文で確認できます。"
        },
        {
            "question": "天然松茸入り牛肉粥(保養)の値段はいくらですか？",
            "answer": "天然松茸入り牛肉粥(保養)の値段は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "本物の牛肉ユッケジャンジュクの値段はいくらですか？",
            "answer": "本物の牛肉ユッケジャンジュクの値段は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナズナプルコギ玄米粥の値段はいくらですか？",
            "answer": "ナズナプルコギ玄米粥の値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アワビ粥(保養)の値段はいくらですか？",
            "answer": "アワビ粥(保養)の値段は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムゲジュク(保養)の値段はいくらですか？",
            "answer": "サムゲジュク(保養)の値段は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鶏肉入りアワビ粥(保養)の値段はいくらですか？",
            "answer": "鶏肉入りアワビ粥(保養)の値段は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "冬至小豆粥の値段はいくらですか？",
            "answer": "冬至小豆粥の値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テナガダコ入りキムチ粥(ヘジャン)の値段はいくらですか？",
            "answer": "テナガダコ入りキムチ粥(ヘジャン)の値段は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホンゲプムウンジュク(酔い覚ましジャンジュク)の値段はいくらですか？",
            "answer": "ホンゲプムウンジュク(酔い覚ましジャンジュク)の値段は14,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 576
    }
}